6月9號 香港其他地方安唔安全嫁？

難得放假 想出街行下

會唔會分散左警力？